點先識到女仔？

18歲男 無乜女性朋友 依加讀ive 讀engine 無女讀 無機會識到女仔 有咩方法識到女仔？

斬掉重練

返教會，但溝到唔保證你有西屌。